好傷心，香港整個系統已經gg

港鐵咁大單野
直至傳媒爆料之前，竟然冇人知
由施工，監工，驗收，審計，總監，全面收皮
香港成功係基於制度，監管
港鐵咁大個機構，竟然全面圍威喂
政府仲想死拖

Gg乜嘢啫

香港啱啱打完場機打得好好贏咗所以good game？

用之前睇吓係咩意思先啦弱智仔

對班有錢佬同政府官員黎講的確係good game

好惡

毒撚真係惡

Show Blocked User - 旗木卡卡西

始終香港核心產業係金融房地產
雖然Construction靠住政府同房地產界拎住個工程霸權地位
但地位一定不及金融房地產

華人當家作主唔係預左咩
頭十年冇事因爲要做樣畀西方睇畀台灣睇
廿年浮面先覺仆到直一直係因為你唔了解華人賤種可以點摧毀玩爛制度

係咪上黎放落幾句就解決到問題架啦 ?

都要全部人認同真講得通
根本就係亂尻咁用

想扮天真定無知?
香港落係支那手，文明倒退係必然發生

199771就正式完左啦

你估佢地真係唔知咩

腥港啲工程 根本勁多黑幕
又利益輸送 又圍標 又抽水抽到盡

有冇諗過其實不嬲都係咁

GG可以喺認輸或嘲諷
OP佢似係指前者多啲